新入黎個女同事有啲唔妥

前排有個新女同事返工，睇佢張相係正常女仔樣 ，不過著啲衫怪怪地好多卡通又cosplay feel咁，
點知有同事咁岩近睇見到佢有鬚仲男人聲話佢係男人，開頭都唔係好信
今日比我見到佢有喉核覺得唔多妥 ，有咩方法可以知佢係男定女？？

睇下距手骨架大唔大，

10

小心比人告歧視

圖啦

屯門史迪仔

人地大條過你呀

人地可能有性別認知障礙
咁都歧視人，好賤

收皮啦 邊一忽歧視呀
知唔知歧視兩個字點解呀

係你自己樓頂講唔妥ja喎
咁又唔認數呀

入男廁定女廁

身份證 完

香港係轉唔到性別

即使做埋手術

返工求財，做到野咪得囉，性別影響到佢工作效率?

喉核已經係答案啦

性別影響福利
講大話影響評分
都幾大影響

唔妥就係歧視
好心啦

效率呢?你老細未見過佢身份證?你又知佢虛報?

見工果陣hr 老細一show ID card 就知曬啦
點講大話

咪臭係

佢入女廁架

唔熟架 問人拎身份證好尷尬

男的也好

咁人事部會有身份證副本